## A poser



## Posés
* Possibilité de prendre des bundles communautaires ? ----- ***Oui***
* Quelle date ? ------- ***Dernière semaine***
* "Listes de sélection" : What is it ? une liste d'utilisateur avec des droit privilégiés ? ------- ***nn, les contacts ou les autres***
* Besoin d'un rapport ? ---------- ***Oui on en aura besoin d'un***
* Besoin de tt implémenter ? "les listes sont interactives" => JS => pas évalué #FTW ------ ***Fais pas chier, tu sera évalué sur le back-end, c'est moi qui evalu, alors tu fais ce que je dis ><***
